是但喇，算數喇，唔煩你喇

冇人愛我喇

再見